# Repositorio de la página oficial de la otra localización

Esta página tiene como objetivo introducir a desarrolladores, funcionales y usuarios a esta otra localización Ecuatoriana.

Usted tiene la libertad de realizar un fork de la misma para luego modificarla localmente, y así proponer cambios sobre la misma.

Algunos cambios que podrían proponer son:

* Traducciones.
* Corrección Ortográfica, Sintáctica y Semántica.
* Agregar contenido.
* Modificar contenido.

Por supuestos, los cambios no son aceptados inmediatamente, siempre hay una revisión de los dueños del repositorio. Pero somos abiertos a cualquier propuesta.

Saludos,
Cristian.



